［突發］多圖。不安。床上發現大量綠色血昆蟲

啱啱臨瞓見到。即刻瞓唔着
有冇人知係乜蟲黎？？

臭屁蟲？

嘩屌 你住邊

btw似隔離post的臭屁蟲

樓主捉曬佢做成長日記

臭唔臭??

臭屁辣BB

可以準備搬屋

一啲味都冇喎

應該係床蝨(臭蟲)黎，反轉間屋搵源頭啦，唔係你有排煩

全部死哂

床蝨

之前屋企都有過 買左個勁量級煙霧滅蟲
結果呢啲蟲就唔知有無殺哂 曱甴起碼死左30隻以上
懷疑留個人係入面都會收皮 巴打可以試下

咁恐怖

我仲以為係螢火蟲

點解可以咁污糟

張床單啱啱新換

啲蛋爆開晒

樓主下次見到佢係你張床生蛋一定要用刀用卡片乜都好慢慢整啲蛋落黎 如果粒蛋爆咗真係會變到好臭

rip

但係一啲味好冇嘅

仆街一見到啲蛋頭皮即刻勁痕

數清楚真係14粒喎。今次死梗

你住邊區呀 我近排訓覺成日都覺得間房好多昆蟲

臭到

大圍呀

啱啱又有一隻蟲仔

仆你個街我又係同區 搞到訓唔到
巴打大圍邊頭

今次仆街
走哂
大量繁殖

蝨黎 cls 間屋玩完 要炸 重要keep住炸 一年幾次

之前都黎左殺, 用殺他死殺撚死左佢

以為上錯fb大埔group

好撚痕啊我個身

啲蛋爛埋 實臭到癲

一啲味都冇呀

蝨黎 搵唔到源頭你就gg了

屌 一見到你啲蛋爆曬 我個身就好撚痕

大圍撚

搭單問吓
之前喺窗邊消滅過一隻
跟住冇再見過
會唔會係咁啱喺出面走入嚟咋？
冇事㗎可？

真咩

螳螂BB,益蟲黎,可以屌打你上面D臭屁辣

通常係床 木櫃 其實見到樓豬第一二個size 應該已經算成蟲 即係生得蛋
即係一定唔會得一兩隻

真呀。啱啱再聞都冇味

大圍邊頭？好撚驚

唔該巴打
聽日同屋企人講吓先

一到夏天間房張床就好多呢啲一隻隻仆街 好細粒之麻咁，唔知係咪床木版走出黎 會咬到好痕

是咪岩岩晾完床單即收入黎換咗上床？

同區喎
住村屋？

即刻覺得周身痕

唔知呀。聽日問呀媽

咩嚟

住大廈呀。仲要係高層

木蚤先煩 清左一個竇但仲發現有 依家唔知新竇係邊

留名睇大戰

螳螂嚟架傻仔

之前屋企都有 清左勁耐 成晚咬到十幾撻 癡撚線 訓都訓唔到

就我窗邊就有棵大荔枝樹（開窗就摸到果隻 )
成日都見佢d屍體
So far 佢又冇係我屋生仆街蛋

好撚不安

無事既樓主,14隻再生多14x14隻即係196隻係你間房姐
btw啲蛋咁快出世既

d蛋

唔係臭蟲咩 14粒蛋

單性繁殖？

係唔係多數住村屋機率大d
前排幾個post都係

大圍邊到呀?村屋

你既希望岩岩比人消滅咗

屌又係臭屁蟲

好可愛
Btw有鐵線蟲，不了

大圍撚安已不

之前d post未破蛋 你破左 gg

因為樓主屋企仲臭過臭屁蟲

大圍撚 不安

有埋圖 爆埋蛋都有人話係蝨

臭屁蟲黎 你個d係臭蟲仔

你係咪比人落左降頭 咁撚多蟲既

臭屁蟲 bb 仔應該無乜味 聞到有味果時你就知 好快又有bb 仔

打扁咗都無味？

大圍撚表示呢排都比蝨咬到一撻撻

啲床單係室外掠乾惹返黎？

咩料螳螂都未見過
如果你屋企有害蟲你將個救星親手殺死左

樓主可以準備成屋家私換哂

螳螂咁撚可愛仲要幫你捉蟲都打死佢

咁得意都打死佢

聞得好清楚。一啲都冇

應該係空內放窗邊掠乾

幼蟲黎姐

喂!呢隻益蟲黎，訓練佢包你冇哂蟲

佢地叫樁象
小心唔好整爆佢，因為有機會灼傷皮膚

係時候以蟲攻蟲，捉哂啲螳螂返黎大屠殺

下。。。
屌你老母咩

d人真係弱鳩智
指鹿為馬

哇屌 樓主準備裝修啦

你荒啲蛋無男女仔BB咩

同一DNA源頭唔係會出畸胎自滅咩？

咁大粒都係蝨咩
臭屁辣黎

好核突
可以點清理佢

解釋下啦

異形

大家朋友喎

我第一次見紅色
平時臭屁蟲唔係啡色嫁咩？

呢個真

好似紅蜘蛛

笑撚左

朋友你間屋有冇事呀

紅色係佢岩岩出蛋個
過一陣就會變做黑色/深色
其實放左佢就得
啲蛋爆左應該唔會再有事
佢地大大下會自己飛走
依家只係幼蟲黎

話蚤果班on9 未見過蚤

好撚不安。。又係大圍，又係高層

虱？

唔爭在問下有冇人知呢d咩來

笑左

蛾黎

蟲蟲養殖場？

屋企有鹽蛇其實係咪唔洗驚有依啲蟲

我怕隻鹽蛇都食唔落